五毛: 不停慫恿我地去做出最激進, 代價最巨大, 效益最低既野. 反對就屌人左膠

睇路
早幾日不停有五毛開post要衝機場
唔理結果乜春都好, 反對就屌你左膠累事

而家就有post話唔改路線要直接同刀手打
因為好無臉, 啖氣吞唔落. 反對佢又屌你左膠累事

五大訴求呢? 提都唔撚提

總之就不停慫恿我地去做傷亡最多, 最激進, 效益最低既野, 再屌任何反對既人左膠

呢D post通常有一大堆五毛聚埋一齊都係講同一樣野, 好彩大多數負評

大家睇路, 連登係討論區, 並唔係你既腦
任何事既成本效益自己要衡量

推

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

咁810去大埔去唔去
811北角去唔去?

無人叫你勇武
連刀手圖都無 就叫人唔好去
我完全唔明白

所以我一直提出

同極權對抗，你無得鬥燒資源。
特別係勇武呢種資源，捉一個少一個。

所有行動，以後一定要以成果做大前題，計成本效益。
咩撚野報仇心態 全部放低。

有成果先去做。

五毛=你

啱
但你話要放低復仇心態又屌你左膠

唔係唔報，而係要睇準黎報

值唔值得打 佢地自己諗

一個post叫唔郁幾千人瓜？

多謝文宣

我相信大部分手足都係有分析能力，
唔會比3毛引到去做無意義衝擊，
有個別手足要堅持去比黑社會打，
我地都阻止唔到，亦唔應該阻止
兄弟爬山，各自努力

Push

比手捉用佢地自己認為對的方式出力
就如梁繼文立法會一樣

幫推
提返大家無大台即係代表大家要有自己既批判思考
而唔係當左連登做大台 有人講乜就去做
比人鬧就一定自己唔岩

勿忘初衷

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

其實以前2014熱普城都係咁

口講叫人衝，自己就做軍師

而家佢地三個阿頭（陳雲黃毓民黃洋達），監都唔駛坐，仲係度妖言惑眾

佢地條路線係想煽動最勇武既人做危險野坐監，咁最激進既人消失左，社會咪穩定
但佢地無諗過ideas are bulletproof
過幾年照樣有人行出黎，而且仲激過以前

好明顯，大家要保持獨立思考

呢條先真正係2014條舊路
引起矛盾互屌到所有人心淡

你依家睇到既希望全部都係衝返黎

失敗左佢地就消失得無影無蹤了

所以要有三大法寶傍身

1.同理心
2.獨立思考 fact check 能力
3.明辨是非對錯能力

其實屈人「左膠」最廉價
佢哋最近仲興做fake news ,標題黨屈同路人
現在屈緊ay

之前仲毒，用陳沛然post屈，
spin佢閙細良等「左膠」起大台
其實陳醫生明明笑緊葉國謙 葉劉大台論

依班人極惡毒
最叻狂開post屈同路人
保皇，林鄭，中共就少鬧